仲可以做啲咩先可以令班港豬翻唔到工？

經過我地班手足咁多日得黎既成果

冇左紅隧 塞左吐露港 封左彌敦道
元朗人連街都出唔到

其實呢個運動已經好撚成功
可以阻撚住班港豬翻工

我地仲差啲咩？
就差左今日！
就係因為今日我地唔撚收狗鐵皮！
令到我地早兩日辛苦得黎既成果冇撚哂

被破壞同有rb既道路今日都比人執得7788
點解今朝冇人會用最後一擊
癱瘓埋狗鐵

如果今日集中攻鐵已經贏左人成條街

係我諗得太天真定係因為手足要休息？

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

屌，輕鐵又有地鐵又有，岩岩先走左轉元朗

自推5

我今朝玩左太子，仲見有手足又比廢老推

徹底破壞路面 要爛到車都行唔到

利申我指minecraft 唔鼓吹暴力及違法行為

今朝真係一個最好既時機去收狗鐵皮都冇人做

只要全港18 區，每區喺黎明行動搞齊兩樣野
返工撚就可以收皮

1） 路軌
2）巴士車轆

Rb都唔駛set

所以大家千祈唔好學

真係千祈唔好咁做，份工好需要我
我真係好撚中意翻工皮

推

返咪返
唔好拎條命去令佢地返唔到
安全

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

元朗牛表示好成功無曬巴士鐵路，但有紅van加4倍價兜客

好撚認真
塞屯公